kkbox定spotify好呀

如題

YouTube music

嚟緊九月就立法會選舉啦
五月頭就會截止登記
無論你係地區直選定係功能組別
各位手足都快啲登記做選民啦
特別係啱啱足夠18歲嘅各位手足
呢個係最低成本為香港出一分力嘅方法啊

)_eSign.pdf

大家快啲填左上面呢份表格之後寄返去啦

用緊Spotify

QQ音樂

垃圾

Spotify係藍，kkbox台灣嘢，自己諗

好睇你聽咩歌
外國歌就Spotify
廣東話 普通話 日韓就KKBOX

屌那星
早排先同人夾咗family

Spotify冇歌詞

Spotify 藍

spotify有榮光喎

Kkbox 中英文歌都有，又黃

佢同騰訊互持相方股份